點解D ON9港女個個生完仔就想扮KOL開Page搵食?

真係笑撚死

一路都成撚日見到d港女係到share埋d咩90後媽咪湊仔心得 90後老母衣著分享 90後媽媽小朋友成長紀錄

真係屌你老味臭閪 呢班港女乜撚野心態?

搵食啫，犯法呀?

冇犯法 肉酸者
之但係犯法唔會比人笑 肉酸比人笑到醜

呢d page 都係比返d已婚將會生仔個d女性睇
你話佢繼續放電發姣就仆街

關你撚事咩

同台灣亞力山大有得揮

哦

台灣亞歷山大都話有個仔出黎呃下D想食洋腸既臭閪

果D自拍扮靚既ON9港女又唔係靚都唔知博乜

儲subscription，方便第日比個仔做打機page搵食

見到D父母成功靠個仔/女上到位, 係屋企接廣告賺錢 想學埋一份

但以為個個都可以成功

因為男人搵錢
啲女人冇野做

90後媽媽好撚老架啦

唔好話開page, 通常做咗人父母啲fb、ig內容好多都同仔女有關
親子活動都正常, 但係有啲直頭變咗成個fb都係個仔女嘅野
好似除咗仔女, 佢就無野好分享咁

G

Show off

因為啲八婆太得閒

00後墮胎心得

咩虎媽虎爸果啲真係好撚on9
生完仔成日以為自己要為社會做啲野咁